係呢場咁殘酷既女人戰爭入面，我已經輸到一敗塗地。。。

小妹本身d cup都幾自豪
岩岩新識左個女仔，見佢上圍都ok勁
咁我本身都以為佢同我差唔多cup數啦
咁我膽粗粗咁問佢咩cup
佢話佢e

我即時羞愧到唔敢拾起頭同佢講野。。。感覺即時低佢一等

愛心打破零回覆

個post好似掙緊d野